覺唔覺 d 柒頭成日話想睇弱隊好撚扮野？

又話每年都有幾隊弱隊彈上歐聯好好睇
叫你噏哂佢地 d 外出黎分分鐘即刻啞哂
咁撚鍾意睇你咪自己慢慢睇囉
歐超聯遲 d 出左你咪撚睇呀屌你老果

依家個個星期都有弱隊睇

而家d波強對強都唔想睇

咁撚鍾意弱隊又唔見佢地捧

所以咪要改革

你咪撚睇

所以強隊搵返黎既錢仲要分俾d廢隊根本就唔撚公平

班廢隊存在價值就係踢假波
好多人幻想廢隊爆冷贏強隊好熱血
喂大佬醒下啦，商業社會，踢足球唔洗食呀
唔踢下假波唔係點賺錢養住班人

亞冠啲香港隊肯定係踢假波

如果香港有隊去踢英超
我都會好想睇既

搞球隊唔係開善堂
唔撚洗搵錢呀

世界和平得太耐 好多人想維持現狀 就算比人揸住春袋都唔敢反抗

只有d垃圾左膠先會反對歐超聯

香港人都係，傾開先知原來連登仔唔想打仗
但係兩年前一致話攬炒
無美軍救香港支那撚會縮咩

口講時代革命
俾人恰到上心口出黎反抗又即刻變大愛左膠

呢個世界性賽事有咁重大既改革,連登仔自稱係elon musk既信徒,竟然對創新事物如此反感,令人失望!

都係果句
你唔睇冇人阻你
慢慢用你既大愛去睇弱隊踢波吧

到時歐超聯上市,班鳩頭咪又係all in, 班鳩頭完全冇遠大既視野同目光

講到足球咁撚有歷史 如果因為一個league而失皮即係可有可無啦

agger, 好期待佢地到時日日係到睇拖肥對西咸,我地就睇巴塞對車仔

巴西最有歷史啦,班撚樣睇巴甲算鳩數啦

即係有波大腰細靚女唔鍾意，硬係話D高瘦平單眼皮有氣質

咁客觀咁講 如果巴甲好睇過西超 我都唔介意重返60年代嘅

班友睇富咸對西布朗會唔會睇到出水